圍立法會而道歉根本前功盡棄

唔該叫人道歉既撚樣用下腦
圍立會係好大意義
你道歉即係話俾人聽你做錯野
政治潔癖都唔係咁玩法

邊撚個叫人道歉既唔一定係鬼
係on9

外國人嫌你地咁遲先爆玻璃
你去叫人因為爆玻璃單野走去道歉
係咪有病

道歉係一種手段
但唔係俾你咁用

道歉嘅應該係港共政府
啲年青人放暑假唔去玩
為咗香港人而上街
冒着被捕嘅風險都走出嚟
應該係啲港豬 賣港賊 政府 建制班人出嚟道歉

道歉變咗和理非嘅風土病

真係on撚9
要道歉係班黑警同政府
前線憑乜撚野要道歉

呢個岩
我地而家係走頭無路 陷入絕境 心懷絕望先會行呢一步
錯不在香港人 錯在林鄭政府

叫武勇道歉即係叫佢地現身被拉, ON99

P牌仔同意

香港人民有反對暴政的權利，世界人民也是一樣。

出面睇到post同IG叫人道歉心諗係咪白痴
我見一個屌柒一個

其實抗爭後出來道歉真係好柒，同打爛曬立法會D野再擺低十蚊買汽水一樣做作

前線你地無做錯到

道歉同自首有咩分別

道歉姐係自己推翻當日做過既野。稅局果次係有影響無參與市民既返工日常，道歉合情理。而琴日係對一種極具有象徵意義既符號/地方 作出表態，道歉就會浪費一眾手足既血汗。即使係和理非都唔應該道歉。

冇錯道條撚

今次唔同稅局
稅局係影響到普通市民
道歉都係對受影響市民道歉
今次係對準政權 對準立法會建制派
點解要道歉？

Agger

道歉係fake news

真係唔支持道歉，之前係因為阻到市民，而家係阻到咩？
影響到政府威信？如果係咁，就更加唔應該道歉

道歉等於同政府同黑警講我好撚廢無撚用
外國人一定睇香港人唔起

不割席不責罵不篤灰

你文宣用官迫民反做主題
然後你去道歉？無野啊？
你有無阻到市民啊？
無嘛！咁你道咩歉

推
以後見到有post叫人道歉麻煩屌柒佢
做人能屈能伸
呢個時候係要企硬唔應該縮

推

慘撚過係鬼
但要救
因為係自己人
唔該醒一醒

道歉咪一次過點相捉人囉

呢d正因為係自己人所以要屌醒佢

唔好去送頭

呢個唔係要道歉既場合
係官迫民反

Pish

千祈咪去道歉 搏去到比人拉咩

道歉都係和理非呃光環式道

咪撚道歉 同路人自然明 腦癱廢老屌極都唔明

唔好自貶

推 道咩歉

估唔到自己陣營有咁on9既人
又唔忍心屌鳩佢哋on9
唔該你哋醒一醒

唔想咁勞氣

香港市民強烈譴責政府一連串不負責任嘅行為及政策，嚴重危害香港繁榮穩定及違反香港一國兩制原則。
香港市民絕對信任前線示威者嘅判斷，同絕對尊重佢地嘅行動。

道你老母

同路人自然明你用意
藍絲廢老點都無可能企係你個邊
見到叫人道歉post由得佢沉

道乜燃歉，冇做錯，唔准道

邊個話要道歉呀戇鳩

大批便衣已在現場standby

七一個晚簡直係現代珍瓏棋局

置於死地而後生

敢問有邊個人睇完立場一整走段片不落淚？

正正係咁將原本仲係混沌既民氣凝聚成一度城牆，拉埋班象牙塔既人落地共守。

你有冇見文天祥道歉架on9

林奠都未道歉，幾時輪到你地道歉？！！

人地視死如歸搏盡衝入去

你轉過頭走去道歉跪低

OnLun99

你點對得住係前線搵命搏嘅義士？！

出面已經有post叫文宣同和理非做野叫人道歉
仲要睇到唔少正評

痴孖根

純不道歉

要明就會明

文宣嚟

係呢個政府既錯!!!

完全反9智

道歉就會輸晒
官逼民反
要道歉嘅唔係人民

沒有暴徒 只有暴政

佢地戇鳩洗撚理佢地咩

我係道歉撚都唔贊成， 根本冇阻到普通市民

先唔講出到去會唔會比人捉
大家都無做錯
咪撚道歉呀手足

都無做錯錯

死左三個人政府道左歉未？ 未既點解要為左塊玻璃道歉？

唔衝唔緊要

都唔好抹殺義士努力

道歉=呢一個月做既野都無用

邊個ON9提議道歉?
你自己去做, 順便話所有野都係你自己帶頭!

你地無做錯!!!

叫人道歉個啲全部都係鬼

唔洗道歉 無市民受影響道咩歉?

林鄭凌晨4點個記招連死左果三個人連一句道歉都無
點解要我地道歉

本身圍稅務大樓而道歉係因為行動阻到一般市民，
同埋開始有怨氣同反感
今次冇阻到任何人搵食，對準政權，何需道歉？

咪撚道歉,昨日一役,香港人齊上齊走,已經感動到好多人流淚了

一、去只會送頭
二、根本就冇做錯，道咩歉

邊個弱智提出？道你老母

上次道歉已經膠 又黎

究竟有幾多人知自己做緊咩

鬧暴力班人幾時先明林鄭話暫緩係因為612單野
你69成百萬人上街都無理你
我仲嫌爆玻璃好濕碎

同啲死物道歉？
咪啦，搞到之前啲道歉無意思

假消息 老共分化

推，未能自首呀義士，送你地入坑就仆街

破壞只立皇法的立法會，
邊個話冇意義！？

上次我地係影響到無辜既市民先道歉
今次我地對準正確目標攻擊
道乜撚野歉?

唔撚柒洗道

道你老母！

做多左啦⋯⋯
真係聽完都尷尬⋯

[深度分析]何謂暴力

不割席不責罵不篤灰不道歉

咪on9
道咩歉
班狗官都未道過歉

係囉唔好成日道歉
示威者無錯
錯既係政府同冷漠既市民

叫道歉既人先向二百萬人道歉

道你老母咩 又唔見黑警有道

算啦
話就話香港人成長咗
但仲有好多潔癖撚係度
由佢地慢慢諗通

道歉但唔後悔

道歉條撚咩 要道歉嘅係政府先啱

道你老母咩 根本上次都唔需要道
不合作運動就係要搞到人但人哋又吹你唔脹先有效
係當時仲要care民意先道啫
今次乜柒都無錯道乜撚嘢道

無做錯 點解要道歉？

我都覺得呢次係好意義，立法會應該係市民既，唔係黑警可以入去既地方。要入去就除左套黑警制服。

班狗仲要入去自拍，正一仆街。

真係架？

搞到公眾，阻人搵食，阻人返工，道歉都叫有理由。
搞立法會，又道歉又為乜真係唔明窩。

道歉黨係咪都道下歉咁樣？咁使唔使幫埋淋病道歉，幫埋黑警道歉？

推
要人道歉都唔知個腦諗乜

push

Push

稅局道歉 我贊成
但今次真係咪撚道歉 唔岩時候

P牌仔認為去道歉=自首
唔好中伏啊

你地冇做錯到！

做乜撚野要道歉

推
道佢老母 發夢都要道謙 on9架

道咩歉 道你老母

今日仲見到有人問籌錢賠償整玻璃，我真係屌左出聲

今次提出既人可能目的係要點相濫捕

係無用腦思考

經過成個6月
資訊嘅過濾
點分析一個人講嘅有冇道理
真係要諗清楚啲
太多人 人正評 佢就正評
都冇好好諗清楚係真定假

帶腦上運登好重要

屌真係on99
一蚊都唔好賠呀

冇需要道歉！係林鄭話和平冇用我地先咁做！

我係潔癖撚都覺得唔應該道歉

無錯道咩歉？

多得tvb新聞
“宣傳“到玻璃比人命更重要

Tvb條仆街遲早有一日要清算

道你老母
擺撚明係推班義士去死

所以咪同塊玻璃道歉

道咩歉
錯不在香港市民
錯在政府漠視民意

道佢老母 道黎做乜撚 啲人無撚腦同佢道歉等於對牛彈琴！立場一早歸晒邊！

向政權道歉

香港政府先要道歉
你估香港人好想咁樣抗爭架？

道歉？送頭下話

道乜撚收皮啦勁多鬼

做咩要道歉？林奠道左歉未？警犬道左未？
我唔再數落去，錯嘅係暴政，我地點解要道歉？

人地法國攻入巴士底監獄 有無搞道歉大會呀??

屌 政治潔癖既人真係好煩

成日覺得一有暴力就係輸 一犯法就係輸

屌你老母呢啲人思想落後左幾多年呀

左膠又想騎劫

大把人撐後生仔 話係政府錯 沖立會係逼不得已
你依頭就走去道歉 姐係咩意思

要道歉！不過係淋病道

大條道理，無影響普通市民，千祈唔好道歉

集思廣益，暑假有咩活動可以做？

今次真係無做錯 無阻到人
唔好道歉

老實講，入到立會嗰幕我反而睇到希望，喱啲先叫一個好強烈、好畀到壓力嘅抗議。之前嗰啲完咗再睇返政府回應係令人絕望。

另外真係好多謝任何一位係前線嘅香港人，真心值得尊敬

要道歉既唔係我地喎

千祈唔好道歉 傻左咩
前功盡廢+拉得

推
叫人自首個d直頭係鬼

去道歉同自首有咩分別 擺明係警犬既局喎

黑色燒山警報-自首post與失敗post

邊個道歉邊個就係鬼，依加政府殺左三條人命又唔見佢出黎道歉

唔想道歉變風土病

千其唔好比d自首道歉post昆到!!!!同送頭無分別 加上錯既係邊個? 係政府呀 根本就係官逼民反

要道歉都係淋病道歉，你地無做錯

今次唔係你道歉就有用
唔好收左濫用兼無用

變左

yes

用禿曾果句

今次無影響市民道咩歉

無做錯道咩歉
你圍立法會阻到邊個? 係阻到政制暴力呀

一係唔做
做左就做到底

對家唔係人甘品，要行動前思前想後

道佢老母

道歉反而俾政府贏埋呢粒波
唔好做傻仔

道歉係因為運動有可能影響其他市民使用政府設施，尋日都無人用，又無人返工，最緊要係，無，做，錯，到，唔准道歉呀

道你老味！

咪癲
當初道歉係因為阻到市民
而家係影響班高官
係呢一班人逼到香港人咁樣
點都唔會向佢地低頭

中共打國民黨有冇道過歉？

見到有撚屌拎民意論叫人道歉
我同你講你道左歉就真係失民意

上次道歉因為阻到人姐
今次千其唔好道歉